基督徒嘅愛情

細個讀好嚴格嘅基督教學校，好多同學都係基督徒，發現佢地嘅戀愛都好平淡，順利，跟住一條formula:
教會長大 --> 大學畢業 --> 同教會弟兄姊妹拍拖 -->拍1-2年就結婚 （拍拖都係食下飯，好平淡，好似冇戀愛過咁）—>生仔
從來唔洗經歷失戀，分手
有冇人身邊都識呢類基督徒？其實佢地有冇體驗過愛情？究竟係幸福定不幸？

真正的愛情其實可以係咁平淡
你係咪睇得偶像劇同ff 得太多

其實平平穩穩都幾好

同埋人地有激情時都唔需要放閃同話你知啦

重點係好多都拍一次拖就結婚，唔會失戀，點解可以有條咁嘅人生formula?

調返轉可能佢哋諗點解社會咁多人成日拍散拖反之亦然姐

Am I a joke to u
教會家庭 —> 教會中學 —> 拍拖 —> 俾人食咗個處 —> 中學畢業 —> 讀大學 —> 俾人𡁻完鬆 —> quit life

咁慘咁仲有冇返教會？
Btw 我識教會家庭長大果d 都好純品天真（冇貶意）好大個先拍拖

主都愛你

點會呀，以前讀中學不知幾多人返教會食女
我好多同學返教會有拍拖之後都散咗
基本上我識既人冇人拍到結婚囉

係咩令你地相信主能夠？

豬一樣嘅人生幸福定不幸

我應該係蠢果批 佢話會娶我點知佢會𡁻完鬆㗎姐

我果間係好保守果d, 拍拖前要祈禱，要等待

其實教會家庭長大係咩感覺？係咪自細覺得好有關愛？

關咩基督徒事
大把普通情侶都係咁樣發展㗎啦
大把基督徒出去偷食啦

邊間教會 想返下

相濡以沫到老，就已經係最大既幸福